迪基亞save...

咁都救到

不過下年佢走了